尖沙咀鐘樓大時大節個攬人風氣幾時開始

見到其實好好笑，見到啲豬啲嘅女係咁易拍下手就算，有啲直情縮開。個個排晒條長龍塞住晒，有啲毒撚又無人理，係咪恰鳩佢地。

同女朋友睇到好尷尬

係我隔離

靚女攬靚仔 兩者都唔係咪笑下握個手

啲蝻都過晒去抽水

見到班蝻
班女仔係咁避
堆蝻都仲強吻班女

成班好似攞老綜排隊拎大米咁 on99

真係唔知 啲女咪感受定比蝻老強係咩感覺先囉